EVA明明個故事好簡單 但點解要表達得咁隱晦

不過當年黎講 真係好出色
結合左咁多宗教 科學符號 哲學
當然依d我真係要上網睇返d文章先知
eva重要咁撚型 真係好好睇
但去到最尾幾集真係睇到R晒頭
我要上網睇返d人講 先知原來個劇情係咁
明明係好簡單既故事 但佢又要搞到咁高深 咁隱晦
BTW 我覺得新劇場版好睇過舊TV版

打飛機

Memento

意識流
人地藝術係咁咪咁
唔通你要求畫家唔畫得抽像派

人哋本身就唔係想直必腸咁講個故事比人知，Eva創作背景係嘲諷個陣既社會